有冇咁多正氣撚呀，有食真係做到唔食？

我做唔到。咁大對波，真係好想一野拉低佢個bar。之後再一手揸住佢對波係咁啜，另一隻手玩佢粒lin

連登仔波邊都未掂過 緊係正氣啦
講經咩

屌 喺自己架車唔得嘅 係都要喺uber到搞 有婦之夫黎架 公眾人物黎架 有多少少廉恥心啦

講就個個都正條

有條心穎level嘅女狗衝都衝唔切啦

正常人都忍唔到啦
係佢on99走去搭的士姐

上網講到自已聖人都得
上網講野係堅既只有D仆街野

笑佢on9俾人拍低